昨天0211 捐血人數:1839人

昨天捐血人數:1839人
每日捐血人數目標為 1,100人

比d 掌聲自己

一車車車走晒

是日扮工

咁多都唔夠

捐多啲咪賣多啲

你捐左未呀死五毛

5毛JR係唔會捐血

其實有班港豬都唔錯，好似生物農場，有咩需要有班人自動自覺提供，遲下做埋器官港或藥物測試港，反正班豬唔會反抗

紅十字會係單車禍大贏家 咁樣抽一抽水就咁多人捐

你有冇捐血阿澳門5毛狗JR

個人認為所有慈善團體叫你免費捐野結果都係攞你捐嘅野去謀利

昨日鍵盤捐血人數: 1
名稱: JR

捐幾多都抵架啦

超哂標都喊低

支那